[ 突發！有片！ ] 成班戇鳩福建佬 著住紅衫 揸住棍 係北角海濱 練功！！！！！

笑到仆街

為咗福建獨立練功, 好感動

擺上微博幫佢地宣傳下福建軍
加返句後果自負

Push

痴孖根又係幾丁友也文也武

驚佢地比支那滅族都似

劍盾專破長矛㗎喎

非法集會喎，又有攻擊性武器，警察做乜唔做野？

等等，佢地係福獨份子，算係我地嘅盟友，希望唔會俾政府打壓

賣藝？

中國武術打得先算啦

如果真係好打又洗乜練武啊

光復香港 時代革命

福建獨立崛起

好似丐幫

福建準備武裝起義

呢度一分鐘都唔駛啦

請入埋黎笑我！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

光復北角 福建獨立

掛住耍棍得咖啦 唔洗理個肚腩咖啦

幫佢宣傳獨立

感覺師兄弟要返來啦

最尾落場咪又喺舉高高啵落去

大家冷靜，我地要認真處理，唔好似當年佔旺咁又係一大班黑社會出來蝦我地學生咁

以正視聽

練兵反攻祖國

我諗起嗰啲詠春宗師被泰拳拳手一回合ko嘅新聞

佢地潛伏響香港秘密練兵，準備時機攻上中南海

好驚

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

兄弟爬山 福建獨立

報警啦..快呀....非法集結呀...

女

真係打起上黎 就睇下你地仲點撚樣舞枝棍

人地福獨咁快已經操定
準備應付解放軍

福獨友好勇武

行動po推！其他用不推文回覆！

久違既打狗棍法重出江湖？

福獨萬歲

手執行山仗嘅義士們型仔，實用，好打得多啦

唔係即時
我早幾日已經睇過

咗

重近攻 一人一粒波子都彈撚到你返屋企啦

點解用棍 唔用刀？

葉國謙口中既外國勢力

Noted

XX人XX事唔係紅底PAGE?

又話2000人
依到最多咪100

棍都打撚斷你

多謝福建幫來港振興經濟

紅衣人非法 集會,報警

Sor 負皮錯

勁

支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！
支持福建武裝起義！
支持福建人！支持福獨！

笑撚死

有無台灣手足講下點用閩南話羞辱班傻閪

洪家鐵線拳 五朗八掛棍 十二路譚腿 全部係齊度
係棘手啲

唔好咁啦 食緊飯架

屌

全力支持福建武裝起義，爭取獨立

北角建軍

福建獨立

有無清可以幫佢地整福獨旗？

好撚驚報左警未

要拍片claim維穩費

禾要lin功，禾要lin功

臨急抱佛腳

反了反了，咁光明證大咁逼獨

背景加埋支旗，今次仲唔斷正

光復北角，福建革命

福建獨立！

愈睇愈老尷要有幾大勇氣先做得出

福建獨立

算唔算非法集結

警方表示沒有看見武器

係咪on9🤦🏻‍♂️

出到嚟咪又係亂鳩咁打

非法集結加有攻擊性武器??

洪拳vs莆田少林

福建起義

呢個好！
推！

以一敵百 雖猛必不勝
咁少人，點好打都冇用啦

福建國 國防部

爛仔交最好抽

千祈唔好好似趕狗咁趕佢地啊
會咬人㗎

多謝福建人用維穩費嚟香港吃喝玩樂刺激消費

用港獨之名掩飾福建獨立

支持福獨
幾十人 都可以

支持福建帮！
取代共产党！

佢地唔拎刀就唔會夠人打

係唔係舊片來架?

到時唔好又走

徐曉東

依家先來練已經太遲啦

後日都打，而家先黎練，死撚緊喇

其實我地都要學下人地

後果自負後果自負

全民練武！

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

【突發】金管局4000億美元去左邊？

義和團

打爛仔架,鬥疊馬架喎

福建軍習武

建立北國

出黎搞笑

大叫福建獨立

噗，套路無實戰力架哈哈哈

除左北角打人
唔好忘記荃灣都有白衫持刀斬人
點解冇人請荃灣

光復福建 閩族革命！！！

但係比支棍打到都好金下

冇人講荃灣斬人

福建同胞以香港為福建獨立基地

原來真係福建獨立，打算武統香港再武統中國

每post不說「推」，改為「不重蹈2014佔中結局，大台不代表我」

搞屎棍法

Um...

一陣班格鬥手足未玩夠就敗走

嗰日打輸咗
今日先嚟練
仲要練武唔練氣

練一兩日就棍發好咩

練武唔係一朝一夕嘅事

福獨萬歲！！！！

福建政棍硬梆梆

離福建獨立又近一步了.....................

哇，打撚死人咩

報警未？睇班狗點做

睇佢地on99

好多鍵戰

成班ON9佬,
上個星期拎長棍柒完都仲用
長兵出手慢回手耐,俾你打多十次都係會俾班義士打到仆街架啦

咁少人.. 等我仲如臨大敵 有幾百幾千人..

福獨 支持國家出解放軍震壓呢班亂黨

柒撚懵懵

無人想知

記得用內地 terms 同簡體

福獨分子

識功夫巧驚驚呀

佢地為左閩獨真係好落力
拋頭髗 灑熱血

福建獨立 好野！！！

笑死

下盤咁弱，一招棒打雙犬收佢皮啦

屌你臨尾個uncle個肚腩大撚到

福建邦起義前練兵

耍到發發聲，臨場埋身你耍到三招，我地支持你福獨

平均年齡有無 50

塞林老木
大家練熟左未, 危急時間救你一命

只要有福建好漢們，福建抬頭之日不遠了！

台灣終於再次聯合福建的同胞準備再次反攻大陸

我哋攞棍練功得唔得

SEND比POPO話有人搞福獨, 好快清場

唔係諗住幾隻豬打得贏義士呀？

除咗中間嗰個 周圍全撚部都有肚腩

入黎幫手
連儂場!進!化!

街頭打交都係打埋身，咁長有Q用？食你一棍，中我十拳！

福獨兄弟

只想問一句，如果到時見到福建狗，走定打？

有冇人有微博account

唔好大意呀 主力唔係香港D福建佬 係鄉下班雇佣兵呀

見列都熱

福獨

屌之前罵戰完就del咗acc

各位印定福獨單張, 幫佢地舉

報警傻人發現案

福獨加油!

咪係，唔通team kill咩，用盾擋成排向前推打頭就收皮啦

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

支持福建，屌打其他省份

計唔計攻擊性武器？

呢期興着紅色衫支持福獨

有武器
多於武個人
有攻擊意圖
威脅社會安寧

是不是非法集結？

內你老母地

梗係引哂佢地去東角先打，同埋班買包包既祖國同胞一齊無差別Lord of the Ring 啦

記住，拉一個打一個

打死人咩

推一推 依個po有片仲有錄音

[北角塞林木] 我嚴重警告你班搞亂北角嘅連登仔

我唔想笑
但係棍法一多人埋身 或者一齊捉住佢碌棍佢就收皮

反中抗共 福建獨立

唔可睇少敵人，唔可以輕敵。
可能俾你睇班係on9，
唔俾你睇個d個個一打五。

福建獨立軍

福建來了我帶路

丐幫弟子依家轉左紅衫練打狗棍

你地咪好似和哥咁輕敵啦

都好多人下,我哋要出一百個, 不過除福建鳩定係五大訴求之人

Dress code係紅色？
我地又著紅色去叫支持福獨囉

福建 300壯士？

up

遠攻掟死你班仆街

推上微博